理工大學 今日既實體票站除消咗

【通告】有關「2017特首選舉民間全民投票」實體票站特別通告(2017年3月11日)
特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投）·SATURDAY, MARCH 11, 2017
有關「2017特首選舉民間全民投票」實體票站特別通告
原訂設於香港理工大學的「2017特首選舉民間全民投票」實體票站，因突發出現場地使用權及借用權爭議，未能按照原定計劃對外開放。
主辦及執行機構特此敬告打算前往理工大學投票的市民，改往設於中文大學或香港大學票站投票，及對有關更改表示遺憾和抱歉。
公民聯合行動 、香港大學民意研究計劃、香港理工大學社會政策研究中心聯合啟示

戴耀廷教授會於明天早上10:30在香港大學的實體票站交待事件的始末和我們相應的安排。

特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投） added 2 new photos.
1 hr ·

【即時】*理工橋服務站*
理工票站沒有了，但票可以在天橋上投！
只要你想表個態！

三名官方候選人都會被納入「2017 特首民投」的投票程序。選舉投票的問題如下：
你是支持還是反對候選人 曾俊華 成為下任特首？ （支持/反對/棄權）
你是支持還是反對候選人 林鄭月娥 成為下任特首？ （支持/反對/棄權）
你是支持還是反對候選人 胡國興 成為下任特首？ （支持/反對/棄權）

仲有一條係問

4. 你支持還是反對現時選舉特首的辦法？ ( 支持/反對/棄權 )

投埋啲垃圾